近2日已經有4單離奇屍體發現案

2/9 屯門16歲男子

2/9 西貢21歲女子

3/9 尖沙咀35-50歲女子

3/9 柴灣25歲男子

睇黎太子站唔少手足被自殺
仲會唔會持續上升

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

pish

又會咁岩全部後生

淨係知第二單
其他有冇汁

Push

9月9日美國國會復會！

九月八日

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

如果真係已經滅絕人性到呢個地步，唔一定係太子站...
太子站有部分都仲可以係直播個陣見到，咁新屋嶺呢？

必須推

跳樓果位唔計啦

一定要要搵方法將太子站啲CCTV錄影紀錄拎哂出嚟逐個cam睇！！！

push

推

分分鐘新屋嶺有人比狗打死左

同感，應該唔止依個數

屌你老味
黑暗到咁

屌 好撚嬲

柴灣嗰單好似有人爆料係真意外

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

如果係咁⋯⋯分分鐘上咗大陸

老實講 你估真係會一次過放哂出黎咩 香港日日都有人死 緊係每日放一條屍出黎

可以點做

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

全部都係香港人
不分化 不割𥱊

唔係咁講呀 條屍應該唔擺得耐呀？

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

有咩？上網check過只係得9月2西貢嗰單，有冇梗多資？
坦白講我唔信，唔係話黑警做唔出，而家黑警殺得人就可毁屍滅跡，仲會棄屍比人發現？

有冇良心驗屍官做下野

其他嗰啲可能直接變失蹤人口

有幾難 況且球證足總足協所有人都係佢既人 佢只需要做下證比市民

咪住先大家諗一諗
如果係真係打死人
就算死者家人噤聲
啲朋友都會奇怪點解條友消失咗

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

64 2.0

頂上去

好似好有錢既學校？

逐條屍放番出去

我估好快會有行山人士發現屍體
完全係大陸風格

炸兩俠出動～

屯門係跳樓中二男學生 姓姬

尖沙咀天星碼頭對開出現女子浮屍

柴灣 男子於工業地盤意外中兩米高台墮下

Sor唔係高台 係樓層

同一單但呢個有提係兩米高既地方

好嬲？行動升級？ 聽日照樣返工放工

Pish

真係唔撚洗審,fc撚縮返入閪未?

點解要用
我覺得件輸好撚sad

佢地到底知唔知自己做緊咩..............屌

最離奇嘅就係

行動post 文宣post去晒邊

除咗太子站嘅人告之外好似已經無嘢可以做....
我好撚灰啊
但係要撐落去啊

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好可疑

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

有可能係新屋領俾人打死

721 831

推到佢地啲朋友上水

覺唔覺好似突登分散啲地點咁？ 等人地唔好懷疑

推 再有學生出現嫌疑就好大

用map點

一區一個無重複真係似人為

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌

細思極恐

分明係班狗打死手足啦
邊會咁巧合

diu 會唔會就係太子站 果啲市民啊？

屌你點解講到咁撚輕鬆咁萬一係手足呢

用埋 一諗起太子831就好驚
想問下cctv個到搞到未

唔好有手足死呀

求求大家9月9之後, 出黎抗爭既人一齊還警察拖, 唔好再守陣地戰, 唔好再圍狗屋, 一係就整爆佢地架水炮車。

證據？

沙官校友會係地球Po
歡迎上去睇
俾同學安息好嘛？

重點回顧
1. 沙官中二死者 經學校證實姓姫 同屯門友愛死者吻合
2. 同學留過班 唔需要再問點解16歲仲係中二
3. 沙官校友會主席證實過身同學係屯門跳樓死者 可以上fb搵番stgssaa個gp睇

依位同學唔係831事主呀

依個就係真相
[已fc]沙官中二學生離世為9月2日屯門墮樓少年

點解咁恐怖...

屯門嗰位係沙田官立中學學生

唔撚係掛

And the land of free and the home of brave

p

點解冇英文文宣去外國講

突然又多返呢啲命案
真係唔到你唔信太子站死咗人

究竟咩事，係咪應該吹吓風搵真相...

1. 新屋嶺輪姦
2. 維園開槍
3. 太子懷疑死人事件

會唔會係用一單cover 一單 唔俾大家搵到真相？
口穴來風 未必無因
我當其中兩件事係假 但係被搶哂焦點 所以真野無人查到？

因為果度真係有個地盤令你覺得好合理
但呢個時間無奇不有

如果有辦法查到佢地有無去過示威應該就知道係唔係意外

列為失蹤案處理

花生友icon

推呀

del哂啦睇佢個撚樣

BLOCKED

連登仔寧願日日被帶風向 推未證實既fake news
都唔去推真車發生既 維園卧底開槍事件

無得救

好不安

我地唔可以再驚，老實講我都好驚，驚坐監驚畀人打
但當呢位手足畀人打到昏迷，我覺得我地要升級了，對家根本係零成本，我唔想因爲我地既怕事而令到任何一位手足被殺。我地應承過要贏，我地應承過手足要係煲底下相擁，一個都不能再少了。

下一次再有同班狗對峙，唔可以再被動，前幾排手足每人拎定十粒磚先，一路推一路丟佢老母，中排幫忙運磚，後排碎磚，唔可以再退。

或者見到落單狗/狗車，一齊沖上前，擋晒啲門唔畀狗落，但淨係扯走司機位隻狗落黎先，係其他狗前面濕完佢一濟，等佢地意識到下一個就係佢地

要推

咩叫好似有人爆料？又好似又有人，姐係邊個？

工業意外

點解仲未有死者身邊既人出黎講野

屯門果單已經澄清咗唔係831手足啦
佢家人朋友都有出黎講 係家庭問題
但私隱問題就唔係度多講
係2號下午4點幾過身嘅
如果有疑問歡迎大家入沙官校友會個group睇
係地球post黎

我都明大家好急搵返失蹤名單
但希望大家完全證實係關事嘅先好文宣
唔該曬

好啦
真係打死人啦
又話運動會因此開新一頁

假嘅

好撚嬲

有識既人係太子失蹤 真係要講出黎

仆街啦屌 班警狗一定已經殺咗人屌

點解你講手足被自殺會用笑 icon ，屌你老母

好恐怖

仲要係年齡層都係差唔多 太大疑點

究竟佢哋係咪孤兒仔嚟？
點可能無人認得無屋企人出聲？？

唔該，唔係話要爆死者個人資料，哪怕有人知嘅去搵星火都好啊啊啊啊！

或者搵大嘅TG CHANNEL 同admin講聲知嘅嘢都好

點解會咁頻密有人「自殺」
宜家D狗懷疑涉及藏屍同製造自殺案啊撲街！

算啦 小朋友係比較鍾意ff

黑警填命

推rip

可疑在於有3個都係後生, 又同一日被發現

嗰單真意外 瑞x地盤
我之前成日狙擊嗰間

道士用棍殺人拉埋老豆老母都有人信

跳樓？肯定唔係俾人扔屍落樓？

我朋友做果間工程公司
死者佢識的

屌佢老味
一定唔會有咁岩囉
太子站家屬朋友出聲證實下啦

幫幫手推
[English Speakers] Prince Edward station on 903

我要真相

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

D cctv整爛哂，仲整緊

Wow

但係確唔確認到屍體同太子站懷疑被打死既手足係咪對得返先...

西貢嗰單極有問題

疑點好大丶突然有幾單

可以每單都列出埋新聞稿嗎？
會有說服力

有陰謀

好擔心 被捕手足好多無晒消息

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

最怕跳樓都係被自殺

有冇通靈大師可以搵佢地上黎講真相呀

被自殺通常都係跳樓

真係好撚恐怖好撚嬲
呢個仲係我地認識嘅香港？

新聞有冇提供死者姓名? 試下追查?

推到長輩都懷疑

黨鐵cctv

黨鐵交CCTV

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯